炎夏蚊多怎解決？

唔知點解呢兩星期多左好多蚊，有冇巴絲打有滅蚊偏方，求教

淘寶啲吸蚊燈唔多work

裝個紗網先開窗